Kelvin Yuen又出新相比你地J啦

柒貓都靚過佢，笑撚死呀叔我啦。

人地攝影冠軍黎

你識條鐵咩！人地專家黎！

霧霾真係好勁

贏左Steven啦

佢日光都死屍咁
Stenven只係咁岩遇著粉紅場

同之前卓韻芝比佢影到男人老柴咁

無眼睇

女仔OK靚

暴殄天物呀

乜野咁岩 人地玩紅外線呀 凡人睇唔柒到

Jed

你食開屎？

有得食你食唔食

第三張ok

Silent hill?